屌......就算係友誼賽 班講波撚樣可唔可以做下功課先呀??

應該話連基本足球野都講錯
換高文出黎
無啦啦話咩上季借左去祖雲達斯
ON9架
平衡時空???

keyman話上年利雲轉黎拜仁

呆撚左 以為係自己屋企講波咁

搵波台是彈一條友出去都好過班講波佬

除左何輝同牙叻都無咩邊個講得好

依班撚屌做旁述 咪姐係等於聽佢地9UP

仲有條友成場係到搞爛gag 講完靜哂